認真問，點解同性戀唔係一種病？

咁點解係

無生育能力

毒撚

毒撚唔代表無生育能力

無生育能力＝病？

無生育能力點解唔係一種病？
普通人不育都會睇醫生啦

用心理黎講，唔影響佢日常生活/能力，都唔應該算係病

其他方面就更加on9

不育唔係病？

你有無諗過自己講緊咩

有，你呢？

你無生育能力係你個人問題
但你鍾意同性係你喜好

你自己開POST講一個觀點
人地問你點解係
你又問番人點解唔係

無同唔用喺兩樣野好似

Gay 同les 都有生育能力
第三性別先冇

到底呢個post 係討論緊d 乜
如果係低質論述既話，不如都係散水啦巴打們

你不育同你簡個生唔到的仔的對像係二回事
你鍾意個不育的女人你又係病？

不育症醫學上從來都係病

樣衰到無人肯同你生仔都係一種病

個女人有病。

？

佢地係心理上出現問題導致無法正常咁去搵生育對象，唔係病係乜

不育症係你生唔到仔呀大哥
同你簡個生唔到的對像係二回事
咁係唔係你老婆生唔到仔你仲簡佢你又係病呀？

基佬點會無生育能力
現實有D基佬生埋仔做掩護都有

但你無

世界嘅法則本來就係陰陽并存
依家兩條女=陰陰，長久下去係冇好下場
你有幾可見到同性戀嘅人安享晚年
根本就係逆天而行

樣衰到無人肯同你生仔都係病?

咁你簡個生唔到仔的女人一齊又係病？
唔搵生育對象就係病？

呢d 唔係叫唔用
而係佢無法正確使用
正如嗜糞症都係一種病一樣
明明唔食得屎但又走去食

心理上不育

人地唔係冇生育能力, 係選擇唔用咋喎.

所以都話散水
仲覆佢把撚咩

同性戀實際上兩個都係不育

咁答下樣衰到無人肯陪你生仔又係咪不育

生物本能唔會分到條女係咪不育
但本能係分到男男 女女係無法生育

美國精神醫學會同美國心理學會己經否定左係心理病

你又知生物本能分到唔分到
Scientific proof?

咁你以後唔好再覆，覆親正一仆街陷家劇晚晚俾基佬輪姦

不如你揾下邊度有心理上不育依條病呀大佬

啲後生仔女搞嘢, 採取避孕措施, 仲唔係搞到自己有病?

按照op講法, 射咗落個dom度直頭可以拎住去睇醫生, 拎番張假紙, 射完精仲可以射埋波, 正呀!

訴諸權威唔係理由黎

同性戀

咁你鳩吹心理上不育就係理由？

係

同性戀有生育能力
駁人可唔可以用下腦

同性戀係病？你話就係？

即係你話就係，就係理由？

連正確咁搵生育對象都唔識
同有正常食物唔食走去食屎有咩分別

如果依個權威係有專業資格, 就唔係叫訴諸權威啦.

唔講你同個機師拗點揸飛機, 我地支持機師, 你又話係訴諸權威咩.

外射都係病啦咁
個人選擇問題

況且同性戀都有生育能力

我已經講左上面成個flow，就係佢地心理上係尋求生殖對象出現左障礙，導致佢地無法生育，你又當睇唔到

如果我終身唔生，算唔算唔正常？
你要解釋下你所謂嘅正常點解係正常，如果唔係唔單只我，你自己都唔知自己講乜。

咁每次扑野都帶套咪都算係不育

唔係

外射有好多原因，同同性戀完全無得比

所以毒撚都係病？
咩叫正常食物？有人食蟲又算唔算正常？

有機會係Epigenetics導致嘅, 所以有可能係天然.
係動物身上都observe到同性性行為, 不過一切都重係假設

你個人決定唔生，但你既本能都會想生，正如你扑野都會扯旗
如果有條正女係你面前俾你屌你都扯唔起，你咪有不舉症囉

食屎正唔正常 答我先

你到底知唔知咩叫心理障礙
心理障礙係心理因素影響身體機能
你心理問題不舉依d就叫障礙
gay唔代表不舉，只係唔鍾意屌女人，喜好同障礙二樣野大哥

畸形都可以係天然

無知一問，點define正常

重點係同性戀者冇欲望去同異性交配， 違反咗生物繁殖下一代嘅本能，危害到生物族群延續嘅情況下，點解唔算一種病呢？

咁啲男同性戀者嘅陽具都會勃起, 都一樣會射精, 精液入邊一樣有精子, 生物學上都一樣可以令女性懷孕架.

你點知本能係想生，又你話就係？
gay都會扯不過係對仔
咁係唔係有條豬排係你面前你唔扯又係不舉症？

一對唔想生細路嘅夫婦, 有冇病?

正式名稱係嗜糞癖唔係嗜糞症呀大佬
癖同症都唔識分？

佢無法對可以生殖既對象進行生殖作用，反而鐘意屌d無得生既，唔係病係乜。

如果gay佬唔係病，咁鐘意人獸交，戀童果d都唔係。

知唔知咩係滑坡謬誤?

你覺得食屎正常既話就去challenge下啦

戀童癖唔係戀童症喎
搞細小朋友係犯法喎無人話佢有病
如果有病咁點解唔係送去精神病院而去監獄？

1.佢地唔係搵緊生殖對象，亦無此動機／使命，所以唔可以話有「障礙」，試問冇動機去做某事，又何來障礙。
2.佢地唔係無法生育，而係唔生育。行唔到路係病，唔行路只係個人選擇，只要佢想，隨時可以行。
最後，生育唔係人類必須要做嘅事。人類同絕大多數生物一樣，遲早會滅絕，唔會永恆不滅。或者人類覺得自己有繁衍嘅責任，但事實係選擇唔繁衍嘅人已經冇後代同你分享佢地嘅睇法。

如果對住好正嘅男人俾你爆菊你都唔扯旗，你算唔算不舉呢？

ching邏輯有問題，就算我覺得正常係咪要去挑戰下先證明到？
又係經典你咁叻不如你去做嚟睇下一樣，我唔識唱歌係咪唔可以評論唱功？

佢地唔想有細路係可以有唔少外來因素，而令到唔想有細路，但異性夫妻絕對有能力有下一代。相反，同性戀者想要细路，都無法與伴侶透過生殖行為有下一代

樓豬係毒撚->冇人同佢扑野=不育=樓豬有病

即如果個對同性戀者唔想要细路就無病？

如果異性戀係少數
呢個世界就會當異性戀係病
其實世界好大
未發掘或少數既野唔代表一定有病
等於你可以今日睇以前纏足係有病
以前既人會覺得你唔纏先有問題

仲有除左同性戀 仲有雙性戀 無性戀 泛性戀等等 我都覺得唔係病

留意番其實絕大部分同性戀者生理上都係可以有細路, 只係冇辦法同佢地選擇嘅伴侶有下一代唧.

咁遲啲科技進步, 同性戀者都可以用自然方法生兒育女, 咁同性戀仲係咪病?

但我地講病, 係唔會因為科技進步而改變定義. 科技點進步都好, 感冒同癌症都會係病, 唔會忽然變到唔係一種病.

豬排係代表果條女基因太差導致唔想同佢生殖，同不唔不舉無關

同性癖

代表我唔係同性癖

你都識講唔想生殖
咁gay佬唔想生殖又係病

癖就唔係病啦屌

但你係都唔係病

如果有人鍾意屌鱷魚，你會唔會話佢變態？

雙重標準

佢連病同癖都唔識分
咪同條on9認真啦

咁和尚都係有病啦無欲無求

毒撚偷影人地裙底好多人都覺變態
但佢唔係病

樓主係咪諗唔到點反駁就攞極端例子，食屎、屌鱷魚出嚟搬龍門，你呢啲叫偷換概念喎

認真問, 好似op咁牛皮燈籠點極唔明, 係唔係一種病?

和尚係自己控制慾望，唔係代表佢本能唔想

點解屎眼唔可以用嚟食飯

變態咪姐係病囉

照佢咁講屌欣宜或者80阿婆都可以話變態
咁係唔係又係病先

兩樣概念有咩唔同？都係錯誤運用生殖器官

或者咁講，換言之同性戀係咪心理變態

難道gay佬本能唔想生仔

錯誤運用生殖器官？？？？
第一次聽原來生殖器官可以「錯誤」運用，真係膠都費時派

咁佢地一早入左精神病院而唔係監獄啦碌柒
有d女都成日罵男友變態又奶腳又奶格甩底，咁又係有病原來

想生仔但唔識判斷咩人係可以生育既對象，同屌鱷魚既人一樣都係心理變態

哦....你仆街啦......學人打飛機

我返去話俾媽咪知.....

咁打飛機，口交都係錯誤運用生殖器官啦，又係有病

你打飛機直頭係有病啦, call白車啦!

咁你宜家聽到啦

咁你係咪認同同性戀=變態？

樓主不如你搞清楚點解人有唔同性向先啦，你似乎係用緊自己把尺去度人
有冇聽過子非魚焉知魚非樂呀？

咁只喜歡異性而排斥同性，呢種直男癌唔係一種病？
不育係無法生仔，同性係有生育能力而有選擇地唔生，兩種野黎

關你春事

變態唔等於病唔代表同性戀=變態明未？

咁點解屌狗又係病？

幫樓主call埋

一齊入醫院搞搞佢

引喻失誤.

屌鱷魚條友會唔會同條鱷魚共渡餘生? 條鱷魚又有冇consent過俾佢屌?

笑撚死，姐係屌狗屌細路屌鱷魚奶腳都係變態，唯獨同性戀唔係

咁班gay佬拎自己啲精去揾同一個代母嘅卵去生咪得，反正都係要後代姐

...同頭先你講屌鱷魚有咩分別

啲七仔擺晒啲dom晌度直頭係散播病源啦.

宜家你地話呢d 人係變態
但又唔敢話同性戀係變態喎
你又講唔出兩者有咩分別
係咪雙重標準？

我覺得屌狗屌細路屌鱷魚奶腳都係變態

唯獨同性戀唔係

有咩問題?

樓主係咪冇得拗所以個立場又由同性戀係病變成同性戀係變態啦？我唔介意繼續同你解釋一下㗎

咪化表你雙重標準囉

lihkg咁多死gay佬都敢開依d post欣賞樓主
btw死gay佬有病就死撚開啦

話欣宜係豬排但唔話朱千雪係豬排就雙重標準？

「我覺得」嘛

標準梗係我定架啦

唔通你定?

你都戇鳩鳩

樓主直接call車去青山罷喇

係咪病呢啲定義嚟㗎啫 無謂執着

你到底明唔明咩叫雙重標準呀

其實唔少正評支持樓主 不過d人怕左班gay佬唔敢留言

雙重標準係同一樣嘢用唔同標準比較
同性戀同屌鱷魚根本唔係同一樣嘢我點比較？

屌狗屌細路屌腳屌乜都係變態，就係屌同性唔係變態，擺明雙重標準又唔認

係怕咗定係駁唔到？

都係走去屌生育唔到既對象

到底你明吾撚明咩叫雙重標準

都話係怕左 你睇清楚啲

根本基佬就係精神病

應下我啦戇鳩仔

出面d 人怕左你地好耐啦

雙重標準是指針對某一種特定行為，因實施的人不同，而導致評價褒貶不一的現象。

屌同性同屌鱷魚己經唔同啦點比較

明

可惜我唔係gay

點唔同法？兩樣都係變態

你接受唔到一d人既喜好/偏好
然後就話人心理變態
然後就話心理變態=病
咁仲有咩好講
人地一樣可以覺得你既所謂偏好行為=心理變態

唔用癖字驚你睇唔明

明你條撚 人地出埋定義俾你你仲要攞2樣吾同嘅野嚟比較 翻火星罷喇樓豬

講真你攞人黎同禽獸比 真係你講哂
不如大家唔撚好再理佢啦

雙重標準是指針對某一種特定行為，因實施的人不同，而導致評價褒貶不一的現象。

屌狗同屌同性係一樣架？
咁你都一樣雙重標準對d食屎的人啦，都係食野姐

我宜家就係話同性戀係心理變態，proof me wrong

屌生唔到的女人又係病？

駁唔到了

食飯同食屎點唔同法？都係食野姐

都話只係你認為人地心理變態，吾係世界觀覺得

屎唔係食物呢個係常識
正如屎眼唔係用黎俾人屌一樣

人類本能分唔到女人係咪不育

咁你去食屎囉

口都唔係拎黎含撚，記得唔好要條女幫你含撚呀（有的話）

人拍拖結婚只係為左生仔？？你估個個都好似你咁係畜牲咩
大把人結婚唔生仔 唔通又係有病？

你咁講重以為只係得同性戀先會屌屎眼

本能都唔識同性生唔生到
係智識令你知，咁你知道左條女生唔到咪同知道同性生唔到一樣
本能的話你問個一歲小朋友會唔會知道男人女人點生仔？

變態行為是適應不良的（maladaptive)，意思是它會妨礙個體在社會上正常生活的能力。

變態行為涉及個人苦惱（personal distress)。個體也許會感到苦惱，一般為她迫不得已地要保持清潔和使自己身邊的環境不受污染。

同性戀行得企得走得，生活正常，完全唔會煩惱咁仲叫變態？

樓豬既論點真係差

但點解同性戀唔可以係心理病or精神病？

個體在社會上正常生活的能力。
依句，同性戀有機會影響佢社交

脫離social norm就叫病？同普羅大眾唔同就叫病？
雖然唔識咩病理，但係對自己無害又點會係病

根據美國精神醫學學會出版的《精神疾病診斷與統計手冊》，精神疾病是指一個人患有行為上或心理上的臨床病徵，而病徵必須具備以下其中一項條件：

為精神病人個人帶來痛苦。
降低精神病人個人能力。
有帶來死亡、痛楚、喪失能力或喪失自由的危害性

同性戀會唔會影響你身體機能先？
樓主覺得自己言論係可以推返外國權威

係態度問題，影響社交好可能係介意大眾（例如樓主）以有色眼鏡看待佢地，唔代表係佢地錯，有問題而需要被人醫

依家社會上咪就係多得有樓主呢啲社會垃圾，歪理講到理所當然咁

同性戀個種影響佢社交係人地用有色眼鏡睇佢地
樣衰都會，咁又係病？

同性戀係冇任何身體上嘅缺陷，就好似你係vegan但你身體唔會失去任何分解動物性蛋白質嘅能力，並非畸形，只係選擇

就係怕左你 仲生活正常 咪又係迫人接受你係同性戀 明明好多人接受唔到

毒撚咁的樣行出街我都怕撚左你啦仲生活正常
咪又係迫人接受你

其實冇人要你地特別去接受咼，只係吾好歧視

利申：都唔識病理

好多精神病都只係脫離social norm

但精神病未必對自己有害

另外
同性戀可唔可以視為不想繁殖or不想延續種族
引申至不想延續生命

咁就可以係類似抑鬱自殺

我同你立場唔同就屈我係同性戀？自問一路都冇人生攻擊過其他人，都係立場唔同使唔使assume我係同性戀
好多人接受唔到就代表嗰樣嘢有問題？咁都好多人接受唔到玩跳樓機，食榴槤，咁佢地係咪有問題

咁我改返怕左同性戀啦 唔好咁嬲

讀下書先啦
影響你身體機能或帶黎痛楚算不算有害
個種帶來痛楚係直接，如你有恐懼症即見到某樣野就驚
而唔係人地點睇你個種

姐係唔想生仔既都應該叫做精神病？

我唔係想挑戰依d權威亦無意挑戰
但疑惑係

為精神病人個人帶來痛苦。
因同性戀而受到歧視帶來痛苦算唔算？

降低精神病人個人能力。
0仔唔敢去尿兜
因性取向減低社受能力算唔算

雖然d例子係好微不足道，但都算係呀

姐係如果人可以進化到同性繁殖,咁就唔當係病?

你係唔係咁既意思

我唔係嬲只不過覺得討論還討論姐，求其一方人身攻擊咪只會變成罵戰

咁接受唔到 唔想同同性戀講野算唔算歧視

嘩，歧視係人地問題，即唔係你個身體帶黎啦，係人地帶黎
咁係唔係人地歧視我肥我唔去減肥又係病？

點解0仔唔敢去尿兜，你講緊咩？
唔去尿兜就係減低社受能力？
係要去廁格等於減低社受能力？

同性戀因心理上的排斥異性繁殖行為，而造成不孕傾向的話，仲算唔算為病呢？

呢啲痛苦唔係就係大眾歧視佢地嘅後果咩？
所以如果有一日大家唔會再用奇怪目光，咁係咪就唔會變成一個病？
咁學另一位ching話，將樣衰套用落去一樣講得通

你都幾無禮貌

抑鬱症又會有咩害，強迫症病人（如：堅持重複睇多一眼個鐘）咁又有咩害

個個人價值觀唔同，冇辦法去要求人地點諗，但係你周圍唱衰佢又另一回事。
你唔明，其實可以選擇自己了解一下先嘅我覺得
唔去了解前因後果就盲目開火都係自己柒

強迫性神經症簡稱強迫症，是屬於焦慮症的一種。罹患強迫症的人會陷入一種無意義、且令人沮喪的重複的想法與行為當中

抑鬱唔叫痛苦？

同性戀如果係天生，係咪因爲基因有缺陷？
同性戀者濫交同愛滋病病率係咪比較高？
如果呢一群人有較大機率較有性病，我可唔可以當佢地係有缺陷？因為比異性戀自制能力低
純粹係一啲猜想大家可以討論下

姐係我天生覺得反感 但我又冇唱衰 係唔想同同性戀講野同避開 算唔算歧視

如果單純因為比率高而以偏概全就唔係太合理
異性戀自制能力都可以好低，唔可以單純用唔同性取向分類嘅

咁佢個身體自主咁令佢被迫無法繁殖又算唔算降低個人繁殖能力呢？

遺傳性疾病是指以基因為主要致病原因的疾病。依據成因又可以細分成：單一基因缺陷的遺傳疾病、染色體變異所引起的遺傳疾病及由多重基因共同影響所造成的遺傳疾病及粒線體基因變異所引起的疾病。

基因有缺陷有得查架，唔係下下都要同大眾一樣喜好先叫基因完整

因為比異性戀自制能力低，你知唔知你講緊咩

對方有hard feeling應該係歧視（利申唔肯定）

咁樣衰都係身體自主咁人被迫無法繁殖，又係病？

講真，其實你咁無禮貌我太想同你討論
但你之前係講痛楚，唔係痛苦
好，依家接受你改為痛苦
咁自閉症or活躍症？

同性戀係主動，樣衰係被動，唔可以混為一談

過度活躍症 的病徵可概括分為三大類：

過度的活動量
專注力不足
衝動任性

專注力不足影響身體機能

自閉症為一種腦部因發育障礙所導致的疾病，其特徵是情緒表達困難、社交互動障礙、語言和非語言的溝通有問題

哦，咁唔樣衰，你個人性格有問題溝唔到女又係病？
定性格又係主動？

如果濫交同愛滋病病率係咪比較高就係基因有缺陷
咁女同性戀應該係有最純潔既基因

心理病 應該捉晒入青山

你個人性格有問題溝唔到女=人地拒絕
你唔去溝女=你自己既決定

你分唔到主動被動意思？

英美都有幾大部分係男同性戀，如果話異性戀都佔一定比例又唔太客觀，始終基數唔一樣
咁男同性戀容易有愛滋病，佢哋自制能力比其他人低，唔用套淨係想自己爽
當然肛門性交本身都係容易有性病，但點解佢地咁中意唔用套？

暫時依一點我仲未得到解答

咁佢個身體自主咁令佢被迫無法繁殖又算唔算降低個人繁殖能力呢

點降低繁殖能力呀？
同性戀唔係無繁殖能力

點解咁多人講到人生存就係為左繁殖下一代咁
想問句 咁樣人同畜牲有咩分別？
鍾意同大部分人唔同既野就係病？
咁鍾意蛇呀 昆蟲呀 蜘蛛既人呢 佢地又有病？
個人既喜好唔同就話人地心理變態有病

仲有樓主話屌狗屌小朋友嗰啲根本歪理
首先 狗同人類唔係同一種生物 狗無法同人類交談溝通
只係為左滿足自己既一己私慾而去同狗交配 唔係變態係咩？
其次 同小朋友交配係犯法 如果雙方都你情我願 亦都唔會有人話你係變態 只不過你要坐監咁解
但如果單方面地去侵犯小朋友 即係強姦犯 當然係心理有問題啦 就算係強姦成年女人都係變態啦下話 呢樣野唔關年齡事

最後 樓主你話唔想訴諸權威 但的而且確好多心理學家都話同性戀唔係病 你想推翻呢樣野 唔該你講啲好啲既觀點出黎先 唔好講埋啲歪理廢話

機率上佢有下一代既機會少左
而是佢係被迫無得選，因為佢對女性不能勃起

咁咪即係個結果上生唔到唔係佢無生育能力
咁我對住豬排不能勃起我係唔係有病
同埋好多gay佬都為左掩自己係同性戀都找女人結婚生仔
要生都格硬生到

你宜家係講緊個結果生唔到仔，而唔係佢無能力生仔
係唔係我老婆生唔到，但我好愛佢堅持同佢一齊就叫病？

同埋依個世界唔係得gay, 仲有Lesbian，都係被人插姐，唔會有影響
即你想講女同就唔係病，男同就係病？

繁殖能力，唔止係講生理上既生育能力。
唔係女同，男同之分
而係同性戀會令佢本身就會避開可以同佢有下一代既人而降低自己繁殖能力

老婆生唔到果個你扭曲左我個論點，因為你對其他女性其實都會有興趣，例如靚女全裸任你搞都會搞，只係道德觀念問題。但同性戀唔會

又差唔多到暑假

呢家人口大爆炸就算啦，你話古代人力好緊要就話啫，而家機械又取左咁多人力，要咁多人托柒咩，而家打仗都唔係靠人多啦

降低自己繁殖能力係你生唔到仔呀
佢避開同人生就叫降低自己繁殖能力

咁同性戀鍾意搞同性都唔會降低佢地繁殖能力

唔發生唔代表你影響左你能力明唔明呀

如果成個世界99.999%既人都變哂同性戀又有無問題

你影響左佢發生既機率，而唔係發唔發生到

俾錯正評

你綁住個gay佬，搵個女人格硬去做愛受精
點會繁殖唔到
gay佬唔等於性無能，受到刺激咪一樣扯到射到

你都識講係發生既機率而唔係佢個身體有事啦，咁叫咩病呀
一定要生仔先叫無病

如果有一對父婦
同一對男同性戀者
你覺得佢地有下一代既機率係咪一樣先
你話有人都找女人結婚生仔，但個機率係咪低於異性戀者

唔洗綁住啦，有d gay佬格硬黎想掩自己係gay都有啦
女就更加唔洗講

咁死得啦，毒撚醜女肥仔肥婆全部都count as繁殖能力低下

不為也非不能也

大佬呀，你都識講係佢地肯生仔個機率低
而唔係個能力生仔唔到，咁叫咩病
你搞清楚個分別未

又黎，依個係主動同被動既問題

唔想生仔，生仔機會低 = 冇能力生仔

黐撚線
毒撚溝唔到女，冇得扑野
全部count做性無能

你搞清楚我講咩未
我係話同性戀某程度降低左繁殖能力呀
唔係性能力呀

人地都講緊個不能同不為的問題呀
唔想生就叫病，咁我唔鍾意中出所以結紮又係病

你可唔可以讀下書
係降低左繁殖機會呀，唔係能力呀
能力係你做唔到，佢地做到但唔做呀

樓主慘了 連登好多基佬 樓主菊花不保了

單係連登已經大把厭女撚
之前先有新聞，講話有救生員住劏房，收入少唔敢拍拖

夠唔夠被動，係咪要計做繁殖能力低下

載condom = 繁殖能力低下

要下下中出內射

異性戀係少數呢個世界人類已經唔會存在

佢連能力同機會都唔識分
香港係生仔比率全球全低的城市之一
即香港人繁殖能力低

繁殖能力低係你精子有問題，成功同對方卵子結合先叫低

如雜交生物，雄子同老虎的結合就係依種情況
依d先叫繁殖能力低下

我又覺得唔會唔存在 只係數量少好多
都係一件好事 您唔覺宜家人口多左真係嚇死人
所以多d hehe sheshe 控制人口最好不過

生滋狗死gay佬又出曬黎吠

我覺得物種發展到一個地步 就好自然出現同性戀黎控制人口

咁TB係病啦掛
佢唔影響自己生活但影響人地生活

同性戀更加唔代表無生育能力啦
呢個post做乜鳩

低質都算，低質到自打嘴巴真係
不如樓主自己同自己爭辯算啦

人類唔存在係好事，
詳細請查閱反生育主義

你講機會咋
唔係能力喎
成個post低質到笑咗
成班中文唔合格嘅人討論

我做愛永遠唔中出證明我繁殖能力低有病
可以拎傷殘津貼嗎？

對小孩有性反應=戀童癖=精神病
對相同性別有性反應=正常

有冇人可以解釋吓

連登見過最低質反同論點
搞基=不育

細路思想未發展成熟 可能會比大人take advantage

樓豬明顯on9自我中心
覺得自己個理論一定啱一定要聽佢講
理佢都多鳩餘

戀童傾向會在青春期前或期間出現，且伴隨終生[3]。患者會自行發現不受自己選擇或控制的戀童傾向[5]。基於上述特質，有一些意見會把其視為一種性傾向，與異性戀或同性戀相似[3]。然而這些觀察結果並不能使戀童癖從眾多精神疾病中脫離，因為與戀童相關的行為會對他人構成傷害，且他們在精神衛生專業人員的幫助下能避免採取任何傷害兒童的行為[28]

全港最大GAY佬 道友論壇上線啦

咁做左結紮手術嘅男女父婦都係有病

個人覺得對自己/其他人日常生活有重大壞影響既身體狀態/行為=病
依照呢個定義, 同性戀係咪病好難講,
例如班gay佬成日屌屎忽搞到周街性病就可以話係病,
衛生意識好唔太影響到自己/其他人就唔係

基佬強姦你老母照樣生到個細佬俾你 屌你老母

絕對係病,而且病得不輕
人體生物構造,男有J,女有西,交配生BB
但同性戀係都要學其他動物咁
男既屌屎忽,點屌都唔會有BB
女既就西磨西,純粹用口奶西,甚至買假九
根本就唔合情理
所以同性戀係心理有問題,而且係近乎變態了
先會對異性無興趣
咁多年比人歧視係正常

只係近年多左一班好惡既平權撚,將自由同搞基掛勾,搞到唔支持同性戀就思想封閉咁
呢個世界已經進入滅亡前奏了
太多瘋狂既世人了

完全封鎖個傻鳩算啦

樓豬要挑戰連登仔死雞撐飯蓋既極限

咁雙性戀算唔算係病？
屋企有老婆有仔女
外邊就搞仔仔

睇到呢個post先發現香港仲有啲咁無知愚昧、封建守舊同歪理當真理既人 有啲咁嘅垃圾咁怪得之香港無進步過啦

咁戀童呢

其實近年醫學界對戀童係唔係病己經好大爭議
唔排除同同性戀一樣正式否定係病
不過道德上就二回事明顯

戀童唔俾係有原因架嘛屌你 話明戀童 姐係成人對一個憐智未成熟既兒童阿 你80幾歲戀個18歲既話鳩知你阿 咁都拉埋黎講 既然倫理道德都唔俾咪要控制你逼你唔準戀囉

你同性戀 兩個成年人 又冇攪到人 鬼得閒理你阿 你同人講要醫 醫生都叫你早抖啦 垃圾問題根本冇討論空間 樓主腦殘就係病要記住睇醫生阿腦殘可大可小

唔係病，人地又唔會搞你，唔好咁膚淺得唔得。

屌。就係因為有一班人唔肯認自己係基，先有咁多悲劇 明明係基但係社會壓力下同異性結婚。諗起先癡線。

五毛引戰

見到無生育能力呢個point已經唔洗再睇

你係咪弱智
有正常邏輯都知同性戀=/=無生育能力
咁你都俾佢引導到

理性討論之下。我覺得可以既
AMAZON已經研究緊拎野走然後唔洗收銀妹就可以賣單既舖頭
我地要追既係科技。唔係國家，咁既論調先係統戰技巧

-to五毛

晨早流流笑到 樓豬咁無知自我中心都有

得閒睇多啲新聞, 試管嬰兒都唔係第一日有。同性戀者係可以有自己bb

引晒班死gay佬出嚟

以為巴打有咩高質偉論諗住入黎睇下，點知只係一條on9仔係度發膠post，仲要討論左咁多頁。我都係走算

睇左咁耐想問下點解一定要生育

Gay佬已經恐怖 gay佬打手仲恐怖

某部分攪基基因其實係一種進化優勢
攪基基因係唔會因為基佬唔繁殖而消失
攪基d人異性戀家族成員都係多產會有更多後代
係太平洋島國班有這種基因基佬就幫兄弟姐妹照顧子女
就好似將人變成裸鼴鼠
整個家族只有一隻雌鼠繁殖
令到佢地子女生存率更高
後代比無攪基基因家族更多
但現代班基佬就應該無這種優勢個個結婚收養就唔駛照顧姪子女
而現代社會科技進步就算多產生存率都係高

其他post答過
就算好所謂係病都係基因所帶來進化優勢
好似產後憂鬱就係人類進化出黎可以令一班女人可以一齊照顧細路

邊個話你聽同性戀=不育

因為同性戀夠多人，所以唔等於病？

其實除住基因研究既成熟，我地應該更容易分到邊d先天係病變邊d係固有機制

當同性戀機制普遍存在係唔同物種既基因之中，長久存在又無被淘汰，會另人更相信係生存優勢多於病態

唔支持同性戀就叫守舊建制
你班彩虹撚真係好膚淺
計我話多得你班彩虹撚垃圾香港既道德水平先咁差
你班友唔好去香港住啦 同性戀霸權仲獨裁過共產黨

你都識講係個人，但同性戀係講緊整段關係，而未能生育係呢段關係嘅缺陷，而唔係病，如果你咁講，咁所有做左絕育手術嘅人都係有病 揀做尼姑出家人又係病

咁佢地都唔係搵緊生殖對象

痴線 大把有錢gay同les自己搵代母/捐精生仔

揾生殖對象係天性，係人類發展最重要既一環

同性真心on9

知唔知咩係不育呀撚屌 基佬都可以搞大人地個肚 佢地選擇唔搞女人咋嘛 你個腦就真係有病喇

佢地有得選擇咩
心理上迫使左佢地揀同性
根本揀唔撚到異性

屌你 你會唔會講正常性取向
有得揀同性戀？
咩叫做揀

首先我未見過同性戀揀異性黎屌先囉
有得揀既都叫雙性戀啦白痴

家人係同性戀
家族有更多後代
係進化優勢

知唔知咩叫訴諸權威？

好多心理病都係 XX 障礙

我覺得性取向唔同正常人都係一種障礙
想人接受你係因為你改唔到自己
好唔返 就要世界 同其他人接受你
有頭髮邊個想做癩痢

1990年5月17日，世界衛生組織將同性戀、雙性戀從精神疾病分類中去除，實現性傾向去病化的醫學標準。

我都覺得同性戀係一種病
但樓主話 搞基係不育就真係幫唔落
導致不育有幾個主要原因

一、製 造 精 子 的 器 官 ， 即 是 男 性 的 睪 丸 有 問 題 ， 不 能 製 造 精 子 使 太 太 受 孕

二、精 子 沒 有 正 常 的 活 動 能 力

三、男 性 的 輸 精 管 閉 塞 ， 令 精 子 不 可 以 順 利 排 出

四、神 經 系 統 所 引 起 ， 控 制 生 殖 器 官 的 肌 肉 部 份 有 問 題

好似導致不育原因唔包括對男人有喜好喎

佢地有生育能力不過廢咗
所以係精神病

本身真係想理性討論同性戀
但見到樓主完全無邏輯同埋佢啲鳩論點就縮返埋

成日用有無得揀，痴線佬夠無得揀啦，唔係病？

「安享晚年」本身係逆天而行

多數生物在喪失生肯能力後就死
係人(尤其女人)，過左生育年齡都白活幾十年
呢D先叫逆天而行

完撚全同意 一開波係到又反問又講唔出個point 直接飛算

任何性取向嘅人濫交都會有較高機率感染愛滋病
唔關性取向事

Correlation =/= causation

各位巴打哂氣啦，同個連常識都冇嘅人解釋根本對牛彈琴，基本邏輯都冇解釋都哂氣
Paraphilia呢類比人定義做病係心理學上都係有別於其他病。DSM V嘅定義係影響到經濟能力同社交自理能力，需要住院。同性戀嘅出現點樣令佢影響以上各方面嘅能力，又有咩辦法令佢地可以變異性戀？
心理學家同精神科專家自DSM III開始已經將同性戀從心理病學剔除，你又認為係咩原因？

同性戀根本就係有病

Agger x 100

有無睇新閒架，好多同性戀唔想俾人知所以同異性結婚，結果搞到仔都生埋先離婚話要面對返自己

雙性戀係你對二邊都鍾意，同性戀係你鍾意一邊無話一定同唔到另一邊，係辛苦d姐可能屌緊女個時要個腦諗住男

日本d av好多男優都有拍gay片你會唔會覺得個個都係gay?

仲有女呢？都係俾人插姐，要俾男人搞大肚實得，咁係唔係無繁殖能力？

識撚dsm咩班傻鳩 書又唔讀多d 剩係識係連登吠 汪汪汪汪

我諗樓主係想講本來男女正常都係鍾意異性,唔鍾意異性而鍾意同性係個病
我覺得呢d最多只係心理病,係思維同性格上有d畸型
如果係從能唔能夠生育作為病就真係怪左d
gay同les都預左唔會有下一代架啦

唔知點解一見樓主啲回覆就好躁

樓豬算唔算係一種病

你知唔知乜野叫行？
好心你連個意思都未搞清楚就唔好衝出黎柒啦
打兩句非主流嘢 覺得自己好型好有獨特見解？

無生育能力係機能問題喎

真係識有同性戀同女人結婚生左小朋友仲同男既約炮，咁仲係咪無得揀

但唔係病

你知唔知不育同唔生仔嘅分別喺邊

同大眾唔同就話人畸型 話人心理病 無撚野呀 知唔知自己講乜春

難得係連登一個反同性戀既po 係負評多過正評

反對還反對 反得有腦d啦

ok 我承認我對不育既定義錯左，同性戀並非不育，咁基於之前大家各自提出既理據，同性戀又可唔可以定義為性功能障礙？

唔鍾意唔接受一回事
都21世紀係要on99講到有病都又無理據
同埋廢老有咩分別

宜家打機打多幾個鐘都已經係心理病啦

你唔好咁啦好唔好

暫時無聽過一個合理/合邏輯嘅反對Gay 甚至話Gay係病
其實你地恐同就認左佢啦
唔好作啲冠冕堂皇嘅籍口掩飾同合理化自己嘅恐懼

利申 Gay

美國精神醫學學會
但同性戀的確曾被當成疾病。美國精神醫學學會(American Psychiatric Association)出版的《精神疾病診斷與統計手冊》（The Diagnostic and Statistical Manual of Mental Disorders，DSM）是全世界最重要的精神疾病診斷手冊，影響力超過美國本土。假設你修過變態心理學這門課的話，你應該聽過它。第一版和第二版的DSM中將同性戀列為精神疾病。但到了1973年，美國精神醫學學會發表了正式決議(Position Statement on Homosexuality and Civil Rights)，將同性戀自精神疾病中刪除。表示「同性戀本質上(per se)並不會損害一個人的判斷力、穩定性、可靠性或是整體的社會和職業能力」。並公開呼籲停止對同性戀者的歧視。
美國精神醫學學會又於2011年發表了正式決議，呼籲全世界的健康、精神病組織及精神病學家致力於去除其本國針對同性戀的刑罰及汙名。

你入美國精神醫學學會去改DSM5囉垃圾
喺度9 up有撚用咩

其實你未必有錯

因為大家對不育既定義
停留係生理層面
即係勃起不能、精子太稀之類既不育

但同性戀既不育
其實係心理上不育
即係心理上接受唔到同有機會懷孕既對象性交
所以最終都結果都係「無法生育」

當然有個案係男同性戀者仍可以同直女性交
最後生埋仔等D 老人家覺得 ok
不過呢d 應該只係別事例
所以「同性戀不育」算唔算一種病徵
仍然可以再討論下

當然，要視乎你討論既對象有冇相應既胸襟

老鼠烏托邦

這代表什麼呢？當數量太多、空間都被佔滿的時候，每隻老鼠在鼠群中的社會地位就會大亂，而這也表示，無論是雄鼠或雌鼠，都再也不想好好扮演自己在社會中的「角色」了，公鼠沒有傳宗接代的任務、母鼠也不用專心照顧小孩，反正老鼠那麼多對吧？這種狀況日益頻繁，導致壓力和敵對行為增加，老鼠的解決辦法只能是：拚個你死我活，或著逃跑；但是，在封閉的空間不可能逃跑啊！於是暴力迅速升級，失去控制，一直到600 天的時候，情況更是激烈，同類互吃、媽媽吃小孩、公鼠互相交配、母鼠也會和公鼠上演搶地盤的性別錯亂等等，整個體系已經大崩壞！

計我話，只要禁止同性戀生小朋友就可以。假設同性戀真係天生的話(基因唔同)，如果唔用代母/精子庫生小朋友，過多幾代啲Gene 已經無曬呢啲咁嘅基因存在

哇咁唔想生仔，次次用套咪或食事後丸咪都係不育

不育既意思
就係「不能」非「不為」

唔想生仔、用套、食藥呢d 屬於「不為」
但男性對住任何女性
都完全扯唔到旗
亦冇任何性欲產生
咁就叫做「不能」

識唔識分？

有無睇新閒？有男人唔想俾人知所以同女人結婚之後頂唔順仔都有埋先離
唔鍾意唔代表搞唔到，好多av 男優都有拍gay片，有d都話自己唔係gay但做依行就局住

咁女人呢？都係俾人屌姐，你走去強姦個女同志都生到仔，咁都叫不能？

所以咪問算唔算性功能障礙

其實關於一種身體變化算唔算病
現代社會有一套明確定義
大原則就係
有冇影響到生活、社交、工作之類
有影響既例如keep 住疼痛、眼訓呀之類
都會叫做病

所以，係未發明眼鏡之前
近視遠視之類
都應該歸類做疾病 (眼疾)
不過因為而家買眼鏡太容易
所以根本冇人當佢一回事
亦好少人特登會話「近視既人有病」

即係話，隨住社會既資源多左好多
人類可以包容到既生理多樣性係越黎越高
如果一個社會資源極少
隨時餓死人
可能生得矮d 都比人當係殘障
但現代社會資源豐富
唔生仔、唔結婚、甚至唔工作
都唔駛死，或者唔影響社會

於是好多以前覺得係病既野
而家都唔當係病
因為冇影響到第一段講既大原則

有人會講
聾 / 盲 只係另一種人生，唔係殘障
係資源豐足既社會可以咁講
係石器時代，死撚左好耐

你有冇睇我段字架，咪講左囉

> 有個案係男同性戀者仍可以同直女性交
> 最後生埋仔等D 老人家覺得 ok

咁佢心理上都係無法接受
等於有d 人心理上都接受唔到工作
接受唔到社會
或接受唔到密閉空間
視乎程度
一樣有人視之為病

d 野都唔係咁一刀切

性功能障礙係你個人身體有問題同你鍾意對像男同女係二回事呀大哥

其實佢個講法
係將性同生育掛勾
但現代社會就一早脫左勾
性只係代表歡愉
只要開心，生唔生到仔根本其次

嘩有野接受唔到就叫病，即我見到欣宜覺得依d豬排唔應該係世上又係一種病黎

都唔一定「接受唔到就叫病」
要視乎社會資源同文化習俗

例如香港人覺得
所謂「傳宗接代」根本係冇意義既
咁同性戀自然不過只是一種選擇

有時人係以「病」之名想排外

連登基佬全面進場

冇生育能力?
又有低能仔用啲戇鳩理據挑戰人類生物學, DSM, ICD呢啲國際精神病醫學組織

pro一樣野就係個樣野？

有時人會覺得有人喜好同自己唔同就叫「病」

簡單啲講 毒撚樓主無人中意又無人同佢傾計
於是就用佢個廢撚腦上連登9up等有人回覆佢

好可憐喔

正常丫
人類就係咁
例如有人鍾意食內臟
有d 人都覺得係有病

而且現代社會對於病既定義
亦都一直有更新、有 review
好多以前被視為病既
而家冇再認為係
原因有幾種
例如太容易解決到、社會夠資源處理、冇影響現代生活

亦有以前冇視為病既
而家就認為係病
例如過度活躍

所以討論下我覺得冇壞
樓主都只係 9up 下做咩咁多人上晒頭

太容易解決到、社會夠資源處理、冇影響現代生活

我想知有咩病係因為以上原因唔當病

有d以前唔當病宜家係病，係因為古代科學落後，不斷進步就不斷令停明白真正的知識
而唔係文化習俗

病唔會因你時間文化而有變
變只係我地的科學智識明白返到底咩野係病唔係病

過度活躍以前因科學水平問題而以前無定義係病唔代表以前病過度活躍的人唔係有病

你知唔知有好多gay，因為屋企人或者社交壓力，會夾硬同女人結婚生仔

咁密閉空間恐懼症既人
一樣可以夾硬搭 LIFT

你都識講係恐懼啦
恐懼咪病微之一囉
同性戀又唔係恐懼異性
只係唔鍾意同佢地做愛，d雞夠唔鍾意同毒撚做生意啦，咁又係病咩

屌你過撚左百幾年
而家又講返同性戀係病

你呢個係好大既邏輯謬誤，生育能力同佢鍾意搵咩人扑野，點可以混為一談

咁做結紮手術，無左生育能力，就算搵女人都一樣生唔到

加上好多同性戀係照同女人扑野結婚生仔，你又當睇唔到？

都係供求問題
香港咁撚多人, 唔生育對個社會仲好
自然無人覺得唔生育係病

社會已經無資源,
窮人仲生仔就真係有病啦

毒撚爭女輸俾tb
唔檢討吓自己
而去怪 tb 有病
亦係有病既一種

冇計，連登多小學雞上

9up唔使本

如果單純唔鐘意就當然唔係病啦
但如果係對異性冇性慾/扯唔起呢？
密室恐懼之所以係病，係因為病人唔單止心理驚，係影響到去到密室會呼吸困難/心跳加速既身理反應

同樣地如果你對某啲異性扯唔起當然冇問題，但如果去到所有異性都扯唔起，就係身理問題
你個句咩啲雞唔同毒撚做愛係完全兩樣野，雞唔同毒撚做係佢有得揀，而同性戀唔同異性做係冇得揀

上面咪大把例子同性戀唔想俾人知所以同異性結婚生仔囉無得揀

性功能障礙係講緊硬唔起或者早洩，同你講既不育反而仲近d

其實同性戀議題網上面好多，你可以研究過先放上黎講

首先要定義乜野係病

同性戀有唔同程度既，你揾啲例子話結到婚，我都揾到啲例子係個男仔對女仔係完全扯唔起，根本生唔到仔，你咁揾野講冇意思
咁密室恐懼都有大把例子係可以困住最後冇事，你照搬例子唔通又唔係病？
照你講法基本上所有心理病都有得揀，社交恐懼都可以逼到佢去社交，你到底明唔明

咁係唔係對同性扯到？扯到就唔影響身理啦

咩叫密室恐懼都有大把例子係可以困住最後冇事？死唔去就叫無事？恐懼緊咪即係有事囉
社交恐懼你可以逼到佢去社交，但佢會恐懼囉，恐懼咪即係有事囉咁簡單

睇下點定義病先
同性戀只能說係異於常人違反常態

咁對同性扯唔起/冇性慾又係咪病？

大概明樓主個logic

呢個問題要高少少咁去睇

生物生存有一個最基本既天性同責任就係去為族群繁衍下一代
正常既繁衍活動係要一個雄性去同雌性交尾
雄性同性戀理論上見到雌性係唔會勃起進而唔係夠完成雌雄交尾繁衍既過程，失去左完成天生既位務既權力
樓主錯用左不育呢個詞黎描述呢件事，但個問題其實係合理既問題

只不過如果呢個角度去睇，就有d 太老生常談

同埋反過黎睇呢條問題，物競天擇，理論上繁衍唔到就會絕種，事實上兩個gay佬的確交配唔到，佢地應該傳唔到gay既基因比下一代
但史上咁多年始終都係有死基佬，直至今日
咁其實係反證左呢件事其實係並不被自然所淘汰，不應該當基佬係病

不過有無病同你歧唔歧視佢地係兩樣野，支持歧視基佬

咁佢而加唔係女人恐懼症喎，係女人對佢黎講無性吸引力，跟本2樣係完全唔同

除非你話對於密閉空間無性趣都係一種病

或者同性戀係見到女人會打冷震，好想嘔，逼佢同女人扑野會想死既，就講得通

其實都岩
正常男人望住個女人扯唔到旗 冇乜興趣
都會覺得自己有病

唔好為左將佢合理化而反樓主
科學解釋唔到 唔代表佢唔係一種病

心理上不育依個講法 幾支持你

自己鳩up就當做理論

支持你出論文推返外國權威

用返你個邏輯，我夠可以話你你有同性戀恐懼症啦

科學解釋唔到，唔代表佢唔係一種病

論點幾好

加上可以駁斥耶教
同性戀本身就係天然
上天創造人點解要做 同性戀+性別認同障礙既人呢

好似猶大咁，神要冼佢地一鑊

屌 用返我個邏輯？
首先 正常男人望住同性 會因為唔扯旗而驚 覺得自己有病？
第二 所以世界普遍係同性戀 而異性戀反而係特別既人 所以有唔同既感覺？

你究竟知唔知乜野叫用人地既邏輯 諗野深入小小啦

因為男人先知男人敏感帶

我覺得巴打們覆佢既內容改成屌你老母咁回應就可以
我地講既野要襯返樓主既水平

動物同異性交配繁殖
人類一樣，對同性繁殖唔到，所以唔需要有性慾
唔好再問點解要繁殖，你不如問點解男人有撚女人有閪

係香港生仔？不了

如果個個都同性戀, 咁人類咪會絕種?

動物都有例子有同性性交

唔一定為左繁殖先有性慾
最重要係繁殖唔到唔代表同性戀者無繁殖能力
己經有好多新閒都有提男同性戀都可以同女人生仔只係開唔開心另一回事
同埋女同性戀一定無依個問題啦，咁即係女同就唔係影響繁殖能力？

同埋病係有定義，上面都有唔小人提左，唔係唔對可以繁殖性交就叫病

Ching 竟然知道世界嘅法則，你係咪上帝

首先你prove 唔prove 到正常男人對著條女扯唔到旗就一定覺得自己有病？

其次你覺得係病就係病 我覺得自己有變種人病係咪可以做X-men?

我淨係知樓主智障就應該係病

如果用翻樓主既視點

你又的確反駁唔到佢呢一個諗法 : 同性戀係失去左完成生物繁衍天性既能力

唔好諗到咁小事, 為生物整體族群既傳承去考慮係好重要既事, 亦係文明社會好多重要既理念既一個基石

追根究源,
點解要有法律? 因為要約束人既行為.
但點解要約束人既行為? 明明天生既價值觀(天性)係無分高下既, 只有不同價值觀之間係相近定相遠之分.
有D人可能天生套價值觀係覺得殺人強姦係好正常既, 呢D係佢既天性.
咁好明顯佢係同大部分人既價值觀有出入, 亦會傷害到其他人, 會影響族群主流既繁衍.
所以我地為左大部份人既利益, 要去殺左佢/ 隔離佢, 唔比佢影響其他人.
所以要有法律約束佢. 要捍衛族群主流既利益.
同樣地物競天擇, 擁有呢D天性既個體, 因為為世所不容, 所以被淘汰, 傳唔到落下一代.

回到死基佬呢到,
只不過係因為基既人係小數, 亦暫時未見到有咩影響會直接破壞到族群既繁衍. 因為GAY既人唔夠多, 唔會令人類絕種. 所以我地先可以由得佢地, 唔會當死基佬係一種病, 當住係正常人先.

如果去到某一個世代, 若干年後,
10個男人有9個係天生基佬, 係真係天生見到雌性都無能力去勃起, 無能力去完成雌雄交合既過程. 到呢個地步基就係影響到族群既繁衍, 咁係好應該定義基係一種疾病, 要搵方法去醫佢地.

定係你連自己打咗咩都唔知？

「科學解釋唔到 唔代表佢唔係一種病」呢句係咪你打？

諗嘢深入小小 你連邏輯係咩都未必知啦

如果你話係精神病 咁我會認同多過於生理病 就等於有人鐘意索臭襪 男扮女易服 鐘意小朋友 即孌童癖 呢d因為佢地鐘意既野同正常人唔同 所以比人話有病 如果話同性戀係病 咁應該屬於精神病 關生育能力咩事

首先，我點解要prove？依家同你走落街問下啲男人？
用我自己實例去講 我會係 我身邊既人都係
有fd係gay一直都好驚講 佢發現嗰刻都驚
而且我覺得我唔需要prove大部人覺得呀媽係女人既事實

而且，唔係我覺得係就係，我只係支持樓主講既野，你中文有問題？要寸人唔該先將所有野放於同一條線同位置講，如果你係咁既話，就冇你個其次出黎

不斷去反 又唔諗下實況 唔好成日喺度打飛機覺得自己岩哂出啲假設性既垃圾出黎

低能 我係反問緊你
會唔會有咁既情況呀
你係會有因為對住男人條棍而扯旗
所以扯唔起會驚既情況出現
我就理解加道歉
如果唔係就唔該諗清楚句野
係講緊現實世界
男人會因為對女人扯唔起驚
甚少會因為對同性唔得而驚

我個邏輯係講緊真實普遍情況
你自己要曲啲垃圾非實情況執著喺啲低能位
如果佢真係正常 有理有據駁到人 說服人同意
就唔洗你黎保護佢地要為佢地平反啦係咪呀

利申：講得太激進，我不嬲唔支持但唔會歧視，身邊有gay les frd相處得好好

你嘅主觀「事實」勁過美國精神醫學學會嘅定義

你個「大部分人」點取樣

個Sample size 咁細代表到大部分人

每個人都有自己諗法既
硬係覺得自己諗既人唔去思考
係幾會覺得人地9up
細個嗰陣都有經歷咁既階段
同情你既

咪就係因為宜家香港社會風氣仲係當同性戀有問題囉
所以知道咪驚囉
基本上所有專業的精神醫學家或心理學家都唔會話同性戀係病依個係事實

成個post 好簡單

不嬲都係講緊「同性戀係唔係病」

而家DSM-5 就唔當gay 係病，普通人嘅諗法其實真係唔重要...

我都兜咗好大個圈，對唔住

閉眼幻想一樣可以扯
用手打飛機一樣可以射
當女人個閪係男人既屎眼咪入得囉
上面咪一堆人講左不為非不能
女人根本唔駛講

地區？你用外國既報告同我講香港現況？你個腦裝？
無錯我用既係我圈子 甚至生活左喺香港咁耐
你可以用你圈子
甚至落街派問卷問
大家都得
依個係我自信
親身問下香港男人（正常男人）
如果望到好正既女人 睇一條好正既a片
扯唔到旗 無反應 唔吸引
排除返工攰之類嗰啲原因
會唔會覺得自己有病
結果係唔會>會既 我拍片跪低同你道歉
如果唔係就相反 你拍返條片跪低同我道歉

你理解完全錯哂

無生育能力 = 性無能 不育

咁一般男&女 生殖器官正常 精液 子宮 完全係正常有生育能力

只係佢性取向鐘意同性 唔去生仔 點解會係=無生育能力?

等如你因為經濟問題選擇同另一半唔生 咁係咪解無生育能力?

唔係呀嘛

如果你一定要男人屌女人閪生仔 繁殖

咁戴套扑野係咪=病? 因為一樣係有生育能力而唔實踐人類繁殖天性??

呢啲咁on9既答案都咁多正皮

child登仔

咁都唔代表GAY望住個女人扯唔到旗係有病

無生育意欲=/=無生育能力

真係有啲人鍾意鳩up當理論
自己作個標準然後話人有病
病理學家同心理學家咁多年既理論就睇都唔駛睇

風氣係指大部人信任/覺得既野
當中涉及好多額外既野
例如世界既未來發展同趨勢
我覺得依部人始終還屬於少數
未來有人驚少數會發展成更多甚至超越 我有所保留同覺得可笑
但唔可能排除任何可能性
另一方面 其實佢係唔係正常 好因人而異
有啲人覺得 人之常情 人既自由 合理
有啲人覺得 同自然唔同 唔應該放任 唔合理
其實各都企喺各自岩既論點上 所以無錯
但你點做 就係個重點 非黑即白？
你點做就係在於你想未來既世界係點
我唔同意 唔代表我就係反對佢地
朋友一樣做 一樣關心 有事一樣會伸手援助 同正常朋友一樣

性取向同性功能障礙你都唔識分，討論落去都哂氣

意慾應該就係心理？

Addiction的確會影響到日常生活，嚴重妨礙社交自理能力，心癮問題點解唔係病？吸毒會上癮同打機會上癮一樣都係同腦部嘅reward system有關，只不過毒品嘅影響比打機對人體影響更深

哂鳩氣

對同性戀既不理解以及恐懼 真係顯得好無知

最大問題係樓主連基本邏輯都欠奉

如果有邏輯都唔會開個咁既post

你講依d做咩呢？
我無興趣同你討論同唔同意同性戀

我地係反駁你自我定義咩科學證明唔到就唔係病
事實就一大堆權威證明左唔係病，唔似得你自我假設

等過多幾年草擬TR版或 DSM VI再叫你入去幫手啦

即無意慾生育就係心理病？

我無話過係 你留意返 我第一個回應講緊乜先
正常會覺 會驚

而我講左我幾支持樓主講法 而唔係完全
因為中間同啲人去傾既時候
我係用人 無法對異性有感覺 而覺得係心理上不育
因為情感上生理上對異性無反應 已經無法同異性相交
咁咪不育
佢係有功能 但佢同異性用唔出

你依舊可以話佢冇病 真係冇
但佢真係同條女 / 條仔做唔到

想問同性戀係咪基因遺傳

幾千年人類歷史文明 自古有同性戀 亦未佔大部分

你更不必擔心幾千年後人類會變成點

只係有人提出繁殖生育既問題

反而地球有70幾億人口 仲增長緊 根本冇你地咁多無知既假設

同性戀都係跟隨緊自然規律 生老病死 同你一樣成長學習生活工作搵錢終老

繁殖既事就交比你做 自然有人唔生 完全正常

訓醒未呀你心理上不育
生到就生到啦咩叫心理上不育自己創個名詞

做雞都同個客好多都無情感上反應啦，咪一樣搞到
事實咪講左大有例子，佢地係唔鍾意做唔係做唔到
咁我唔鍾意返工就叫心理上無工作能力？

你都唔會對每個異性都扯旗啦

唔通對住自己老母都扯旗咩

你對住鐘意既人扯 同性戀既人都係

對異性有反應 係異性戀既特徵

同性戀對同性有反應 係同性戀既特徵

根本唔需要假設同性戀對異性冇反應=心理有病

唔通我假設返「異性戀對同性冇反應=心理有病」?

同性戀根本唔會咁樣諗人地

異性戀亦不必將自己諗到咁偉大 咁正常

異性戀繁殖有機會生出同性戀既子女 都係自然規律 完全唔係病

大把原因令到異性戀都唔生仔啦 病乜春姐

睇完個post終於明點解啲極端耶教組織會同時覺得同性戀、用套、或甚計安全期先扑係有問題

好多做鴨正常都唔會對住佢地d樣衰客扯旗
不過又係用意志格硬做到
同樣新閒都出過好多gay為左唔想俾人知所以同女人結婚生仔
女人仲易

根本同性戀都可以同到異性生仔，不過唔happy，可能要好似打飛機咁要用自己幻想諗住個男人同條女搞

咁都叫心理上不育，咁我唔鍾意返工叫做心理上無工作能力？

咁你講依個詞個意思上岩唔岩先
都on9一大堆人都冇睇清楚究竟看第一個回應講乜
第一二句係話 正常人一開始會驚 會覺得自己有病
之後？？？代表我講緊佢有病？因為句其實都岩？

第三句開始 只係講大家為反而反 唔自己思考 將權威就係岩 發表野一齊思考比人係咁插佢錯 人會進步因爲人會思考？

最後 我支持個講法
支持只係我思考完有啲諗法上幾合理 而我喺討論過程基本上講哂
so what? 令到你班人咁大反應？
究竟你地有幾思考過先講？而係不斷一見到 屌乜撚野垃圾野黎就開口屌

同性戀係唔係病我唔知 但好似樓主咁弱智就一定係病

你話同性戀降低出生率我buy嘅，但生殖能力係呢一件事，一開始就混淆左兩個概念你仲想點傾落去

人地生唔生 關你地班異性戀撚事咩...

唔岩，因為事實證明左同性戀可以同到異性生仔，只係佢唔鍾意
會驚咪就係因為宜家社會風氣仲覺得同性戀好大問題，唔代表佢係有病

好似係你為反而反，一味講到唔對異性有反應就有問題，我地己經提左一大堆論點
係你永遠講埋咩心理上不育，但明明生到
權威唔一定岩晒，但人地有晒論點同點定義咩係病
你就一味唔繁殖就係病

窮都令人冇意欲生仔
又係咪病?

美國精神醫學學會表示同性戀本質上(per se)並不會損害一個人的判斷力、穩定性、可靠性或是整體的社會和職業能力

人地係有定義咩係病，就唔會單單咩心理上不育唔同異性生下一代就叫病

先口講反生育主義呢啲咁深嘅嘢，
現代都已經可以人工授孕啦做乜鳩呀

屌
係可以 但我講左 同性戀既男人
係真係對幾正既女人都扯唔起 或者逼自己扯啲啲
生育 係要一男 一女？
依種情況下 唔可以叫心理上不育？

幾句有講過唔繁殖係病呀
我係講緊你對人地扯唔起 但唔係你問題
okok我轉個講法 情感上扯唔起？性趣向上無法正常與異性交配？（正常係指哂生理 心理上）
有冇難聽左？
佢係有生育功能 但同同性先做到
我有三百萬喺外國銀行
係唔係要去外國 或者轉過黎先用到呀
你可以話有試管嬰兒信用卡，冇限制既
咁血緣上始終要二㨂一 咁點計

佢地唔係有得生唔生
係有得生但無辦法同自己最愛既人生下一代 有齊兩邊既血統
成日講到佢地有得㨂咁 佢地係無得㨂 一係就一齊 一係就去返異性戀生仔
依個係好殘忍既事實
亦係支持既人成日都話 佢地已經冇下一代
點解仲要歧視同反對佢地 低能

你依種情況叫失智性鳩up
或者叫即刻駁嘴

即係話生到仔就唔係病啦？
咁我拎gay佬啲精子放入女人度做人工受孕咁咪即係生到仔囉？
咁點解仲係病？

或者噉講啦 心理同生理對病嘅定義都好唔同 喺生理上 同性戀者嘅身體的確無生育問題 噉喺生理上 佢哋係無問題嘅

而喺心理上 現時對diagnose心理疾病嘅要求有一樣嘢好緊要 就係要影響到正常生活 但同性戀係唔會影響到正常生活嘅 因為生兒育女對於佢哋嚟講已經唔算係正常生活嘅一部分

所以充其量只可以講同性戀違反咗倫理 並唔可以講佢係一種"病"

咁動物都有得人工授孕, 已經係脫離左生物既天性啦

成班死基佬又出嚟口交人

生到
你爸爸唔係你爸爸 係你媽媽既男朋友 你唔知叫佢爸爸定媽媽 定係姨姨
叫爸爸佢唔係男人
叫媽媽佢唔係生你既 又冇血緣 而且右邊生你嗰嗰已經叫左媽媽了 咁我有兩個媽媽？爸爸呢？
叫姨姨佢傷心 成日記住你唔係佢生 無血緣關係 佢有刺

係精神病

性別認知障礙

都岩 我接受依個講法
所以本身我都諗緊唔用不育用咩字
可以表達個意思 又唔會傷人心講到病咁

咁只係叫名問題咋喎，
又唔係生唔到仔，
咁點解係病？

天性根本唔重要，
人類一夫一妻極度違反天性添啦，
而家啲人三十幾歲先生仔，
夠違反天性啦

外國已經有啦，
冇乜問題發生喎

如果第時研究到兩粒精兩粒卵都整到個bb出黎既, 好想知樓豬到時點自處

其實係 如果同性戀唔係病 咁好多精神病都唔算係病
因為好多都只係同同性戀一樣 只係一個社會既異類

我個人會讚同 同性戀同埋大部份精神病都唔算係病
只係少數人咁解 唔代表佢地有病
例如輕度自閉 一定唔係病

好過你 e世都屌唔到新垣結衣 屌豬西大陸雞啦你

又引曬d死gay佬出黎

我寧願有兩個老豆或者老母，都唔想個老豆係窮、矮、柒、肥、醜嘅死毒撚。眼界狹隘、學識淺薄，仲要遺傳晒啲劣質基因畀我。起碼啲同性伴侶去領養嘅時候，啲機構會做好財政同背景審查。

如果要無限上綱上線，咁毒撚都可以繼續厚顏無恥地生存落去，點解同性戀冇資格做返自己？要指責同性戀係一種疾病，咁啲毒撚就應該帶頭自我絕育先啦，一陣老咗按耐唔住去蝗國聚老婆生埋一竇，再帶落嚟香港拎綜援養，個潛在禍害仲大，因為直接影響到其他人。

訴諸多數謬誤
呢個post低質到大開眼界

社會異類=病都講得出

所以我會同意佢地唔係病
例如反社會人格障礙 都唔應該當係一種病 同同性戀一樣
只係社會異類

最有病應該係樓豬

屌，拉撚晒d gay佬去打靶啦，睇撚到都心煩

咁毒撚一定係絕症要人道毀滅。

感冒 思覺失調 癌症 讀寫障礙
基 不舉 不育 子宮脫落
性慾過強 手淫過多 社交障礙(毒撚)
通通都係病 不過醫唔醫係各自自由

醒下啦

同性戀=性別認知障礙？

讀得少書翻去讀多幾年先啦

睇紀錄片 世方國家好多百年前啲人已經覺得係病
要入精神院同要受好多極刑所謂黎醫好佢
而家社會進步咁多都仲係有人覺得係病

精神病

我會覺得

感冒 思覺失調 癌症 讀寫障礙 不舉 不育 子宮脫落 係病

基 性慾過強 手淫過多 社交障礙(毒撚) 唔係病 唔使醫

死基佬 鐘意男人未係性別障礙囉

因為真係腦出事，當然係病啦。
唔害人，唔短命，唔代表無病

性冷感都有人認為係病，心理醫生都會醫
同性戀點會係100%完全無問題

有無可能 同性戀唔係一個問題，只係一個病徵，個病係佢地無能力分辨對錯

認真答：因為係後工業社會，同性戀冇必要醫

個人On9係咪病

你我同我地嘅袓先一樣有大量基因上嘅缺陷，無論從人類社會角度定自然角度黎睇，搞基都係一樣完全唔重要嘅缺陷

咁你咁講單身都係病
中意打機又係病
返學係病
上連登都係病
因為全部都唔係搵生殖對象

依個真係痴線，如果100%人都係同性戀，仲重唔重要

如果有咁嘅一日黎到，人類呢個物種都已經唔重要了。但你自己都明白呢件事發生嘅機會係0%。

有腦少少都觀察到啦
弱智仔上少啲連登啦

咁又點，我又唔係同你討論依d野，總之同性戀唔係病
更加唔係咩科學解唔到唔代表唔係病

咁你收養兒童夠無血緣關係
同埋宜家明明講緊唔係病你就講咩個bb唔係親生令人傷心

不嬲同性戀都係病啦
Gay佬死全家

自唔知自己講緊乜

依樓主論點黎講會唔會一男一女唔想生仔又叫不育又係一種病

Gay佬要生仔得㗎，
又唔係射唔到精，
你俾佢一邊睇GV一邊屌女佢都係會射㗎喎，
所以生唔生到仔唔會㗎喎...
好啦，之後你可能spin去性別認同障礙啦，
喂，人地又唔係自認自己係女性，
性別認同障礙係指你有男性性徵但認為自己係一個女性呀嘛，
咁gay佬唔係喎，
佢地認自己男性喎，
都唔符合定義，
咁病乜？

其實有無諗過只係社會風氣話你知男一定要鐘意女/女一定要鐘意男，而唔係一個定律？

好多人講gay/les好撚嘔心，所以佢地就係病/佢地就唔撚值得去有權結婚etc.
但嘔心呢個只係主觀理由嚟喎，
我生果淨係食榴槤但你唔受得榴槤陣味，
覺得榴槤陣味好臭好難頂，
咁你又要班榴槤友去死？

唔係定律？如果超過9成人係同性戀，個社會100年後會點

我個人定義”病”大概分為兩種:

1.會引致死亡(例:沙士、霍亂)

2.會引致身體某機能失效(例:白內障、骨刺)

同性戀不符合上述兩種，所以唔係病

利申:9up

咁點先會令到超過9成人係同性戀？
係咪一俾咗佢地結婚合法就所有人去同同性結婚？
你係男人會唔會無啦啦鐘意男人？

連前設條件都滿足唔到，
點可以用個幻想岀嚟嘅結果做理據？

睇個社會點定義

呢個又係另一樣，同性戀=/=性別認知障礙

人類絕種wo, 好撚重要
人類交合為左下一代

基佬完全錯晒

要高壓電電腦去醫

人口爆炸搞到人類滅亡嘅機會，肯定大過少部分人唔生育

佢哋係選擇唔生育，唔係冇生育能力，請分清楚
你有個腦但唔用，唔代表你頭入面係空嘅

男男係dna 唔容許， 違反大自然。
dna 唔會理你人口，只會理繁殖

荷爾蒙失調？

GAY 佬點屌女呀 on9
都硬唔到
點做 點生仔?

就等如
正常男人 對住男人 點會硬呀

心理病， 動物學角度，一個種族最基本要求係繁殖後代，同性戀係種族繁衍價值係0，嚴重d可以話係種族癌細胞。

gay佬會反問，100%人口轉化成gay有咩唔好

其實係有機會硬到

你唔鍾意但唔代表生理上會無反應

有D反應係與生俱來

對男人/女人無感覺 同埋 有無生理反應 唔一定係相關